呢個FIFA講波佬條片真係好正

The last window opportunity for Germany to earn the victory here.--
Kroos will go for it--
And score!!!!!
An inspiration moment from Toni Kroos
When they are down
When they are tested
They find a way to win

最後果幾句 好L正 睇左廿幾次

偉大的左後衛

鬼佬黃興桂

呢個係咪PES個旁述

同問

No
PES英文講波佬好似得Peter Drury同Jim Beglin
德國呢場講波好似叫Daniel Mann